有冇巴絲打另一半對其他人好冇同情心？

對身邊/社會上發生嘅慘人慘事唔會有任何憐憫之心
永遠只係會blame the victim 唔識換位思考 亦唔會體諒人嘅難處
雖然對自己好好 但對其他人會好冷血好恐怖 冇乜人情味 好似變咗第二個人咁
有冇呢啲case share下

他朝君體也相同
感建分

樓主感性撚道德撚

唔知樓主男定女 但係佢男/女朋友肯定垃圾嚟

我明

有朋友係
之前有同事因為抗爭而情緒差，對工作表現都有好大影響，佢就成日笑人做既野廢，工作做得唔好
完全冇設身處地諗下人地經歷緊啲乜

人格障礙

我，例如我會覺得slut同條仔底死，或者覺得蛙姐是她自己唔帶眼識人導致自己被人帽

細節見人品啊sis

一個人嘅不經意嘅說話其實都會反映到佢嘅人品

笑撚死

Hi 妹妹

我係姐姐

姐姐完sem未 好想約你食米線

屌我認錯人

👌when？